# Seminární práce: Webová databáze koktejlových receptů
Autor: **Jakub Dupák**

Gymnázium Budějovická

2017/2018

## TODO
HP - full orange, velké logo, buttony na kategorie s logy
Horní panel - login... šedý
Styly a JS obecně

Admin
Editace kategorií
Editace kategorií koktejlu